## AVルール11
トリグラフは疑問符を使用すると混乱を招く可能性があります。
たとえば、次の文字列。

		“Enter the date in the following form (??-??-????)”

次のように解釈される

		“Enter the date in the following form (~~??]”

訳注：
この文字列(`"(??-??-????)"`)は、日付の入力フォーマットとして、日月年をそれぞれ2桁、2桁、4桁で入力して欲しいという表示をしています。
しかし、トリグラフとしてこの文字列を解釈すると、実際に表示されるのは`"(~~??]"`となります。

